有市民稱目擊8.31太子站有人被警員打至不省人事

立法會議員毛孟靜聯同兩名於8月31日目擊警方在太子站拘捕行動的市民，召開記者會。

化名龍小姐的市民說，當晚在太子站月台見到警方速龍小隊成員，將一名男子打至不省人事，口吐白沫，有男警員即時為他急救，有女警問該名男子的名字，但他全無反應，及後有4名消防員到場，將他抬走。

龍小姐說，她在現場聽到，傷者被送往瑪麗醫院救治，到現時為止，都不知道該名男子的狀態。

當晚被指涉嫌非法集結的龍小姐又說，自己被帶往葵涌警署後，有男警員觸碰她胸部，她如廁期間，兩名女警不容許她關門，而附近亦有男警駐守。

另外，有警員以「曱甴」及粗言穢語喝罵她，又拖延不讓在場人士找律師和去廁所，她見到有示威者發燒，仍被要求坐在警署內的停車場，多個小時後才召喚救護車送院。

推

Push

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏